警方食環達成共識，若有無牌小販，即出防暴清場

為防去年初一旺角騷亂再臨，警方將最少出動1,500全副武裝防暴警於年三十晚至初四期間，在旺角及深水埗等多個小販擺賣黑點巡邏，警方亦會加派便衣警搜集情報。消息指西九龍總區指揮官卓孝業會親自督師，若再爆嚴重衝突，料警隊決不手軟。

防暴隊屆時會全副武裝，包括盾牌、大支裝胡椒噴劑、胡椒球、催淚煙彈、橡膠子彈等。據悉警方與食環署達成共識，若有無牌小販，食環人員將立即聯絡警方出動防暴清場，不會與他們周旋。

到時十幾個豬嘴盾牌佬圍住一個魚蛋阿伯就好笑

橡膠子彈

其實都幾反智
趕小販要出防暴隊

胡椒味魚蛋

堅唔堅呀

。

咸菜加豬肚

.

治癒

如果有咩誤會令到警察有咩大陣仗誇張行動就好笑
到時又上哂報紙警隊形象又插水
我話如果咋

警：有小販 防暴隊 速龍隊準備

啱啦，保咁重防，一車車內地專才準備去西貢搵食

行過少少舊區今晚已經出到馬路啦
等緊攻佔長沙灣道
旺角？由佢啦

華生

笑撚左，最好真架啦

689做唔到連任想搞流血衝突

警方已經準備好用噴火槍燃燒六十歲以上的無牌小販檔主

D gif 睇咁多次笑咁多次

上水日日咁撚柒多又唔見佢理下

顧客都應該要簽擁護書